TXB係咪ON9,個台藍過藍貓,

D藍光打到成個台藍哂,,人都睇唔撚到

TVB喎，唔通黃咩